其實鄭松泰呢四年喺立法會做過啲咩？

除咗倒插國旗

買咗樓

跨欄

食美心

其實佢倒插國旗都唔犯國安法咩？

不動如山

睇住其他人畀人拖出去

厲害了我的博

其實佢暗kan用議員資源同權力做咗好多嘢。

利申：非熱狗，我日日照係fb屌佢

坐會

做自己野

2019年7月1日放班人入立法會算唔算?

唔好再晒精神留意隻共狗好冇

呢條仆街擺明係打右燈向左走㗎啦
一個支共安插喺度嘅傀儡值得討論咩？

所以知咩事啦，如果換著第二個泛民咁做，已經成為dq第五人啦。條撚樣擺明係共產黨如何有序地滲透香港議會既最佳例子

（狂鞭蟲太）重申多次，唔好再同我講鄭松泰係非建制派嘅人熱狗一早已經自認佢地唔屬於民主派嘅一部分。佢地唔係民主派嘅一部份，唔明點解仲有人會將熱狗同泛民劃上等號

佢留喺議會對中共嘅作用就係做忠誠反對派。咩叫做忠誠反對派？就係做人大開會嘅時候幾千票贊成唯獨有一兩票反對嗰一兩個人囉

忠誠反對派, 鳩坐唔使捱

1 vs 69
你識咩

出下糧 食下飯 溝下女 買下樓

坐

鬧泛民，摷泛民陳年歷史嚟抬高自己
但分開嚟睇佢呢4年根本垃圾不如

佢根本係支共安排黎滲透，分化泛民同香港人係佢既duty黎

佢咁樣會唔會有報應?

做自己野囉

長期堅實咁投"反對"